覺唔覺伊巴去曼聯係佢生涯最失敗既決定

講球技佢就當然有返咁上下，但係咪去到最頂級我就好有保留喇

就算係佢全盛期，踢親歐聯/大戰都見哂底，以佢名氣同份量黎講，佢係帶唔起一隊波，簡單D講即係唔夠卡士

不過本身踢無人睇既意甲法甲養生足球得閒入幾球世界波都可以呃下精華球迷，黃昏年齡仲去挑戰最多球迷既英超唔知係咩心態，跟本無得呃

你話佢去英超果陣已經老將，但黎果陣又串過馬撚，雖然狂妄係佢其中一個賣點，但佢係曼聯D 9 up直情過哂火位目中無人，仲打爛埋自己必贏聯賽個招牌，係巴塞都點有個聯賽冠軍，係曼聯最大貢獻咪提供一堆笑料

如果佢無踢過曼聯，我都會覺得佢算係一代梟雄，依家只係一個敗走英超既廢老

點會帶唔起隊波， 有佢既米蘭係歐聯夠人砌， 無佢係度中場堆人露晒底咩奇雲保定， 洛斯連奴，本身入唔少波， 表現又好， 伊巴一走兩個廢晒

大傷唔好彩
如果唔係都唔會比人搶晒位
搞到雪左咁耐

最慘就係堂堂一個大球星竟然比獌聯當做condom 養傷期間完約就想唔續約 最後要伊巴減一半人工先肯續約 根本就響度撚鳩伊巴 屌

係囉，養傷應該加人工先啱

俾人當condom臨走都仲講多謝
究竟要幾戇鳩先會信

冇睇波唔好鳩up啦

秒

半年前成堆獌仲話冇當人condom

據聞個陣佢喺想去皇報復巴塞當年咁對佢
但係牙朗同拉膠話佢會破壞更衣室平衡所以反對
最後先去獌

上年唔係佢carry曼狗
daddy應該畀人炒鳩咗
廢老係慘在臨老整單大傷姐

卡斯辛奴幫到唔少

抵撚死
最憎依啲撚樣

卡辛唔係必然正選， 你有睇波就會知我講既係啱

下次美斯黎可以用返

咁我淨係記得佢對二三線隊威囉
有邊場係佢代表作可以提提我？
由國米開始計

佢係A米個陣幫手回後攞波拉邊,奇雲保定係咁後上好撚勁喎

對阿仙奴四比零囉 一入球一助攻， 又hold 波又組織，佢係米蘭都好多助政， 一個咁有料球員講到一文不值

佢的狂妄沙塵同今日敗走的對比
真係同獌迷好MATCH

國家隊對堤子都一個人carry 全隊 咁都唔勁

有佢係度 所有波斬晒畀佢組織就搞撚掂， 班中場可以瘋狂後上射

咁又唔係一文不值
只係未至於去到神級
名大於實

點都唔係你講精華呃球迷啦 段文就講唔係頂級， 依家就話唔係神級， 又話人帶唔起隊波， 事實證明你係錯， 又話歐聯見底， 但打米蘭時就有料， 係巴塞算差但咁差原來都29 場入16 球， 咁老去獌聯都有28場17 球， 咁既數據都唔頂級

35歲黎到英超踢28場都入到17球，咁都叫敗走英超 你試下搵個30幾歲踢英超仲可以入到十幾球既出黎 ，連巴哥35歲踢車仔果時28場入得4球炸

你話對阿仙奴係代表作已經此post已完啦
你會唔會話美斯C朗果D對阿仙奴有幾勁拎黎講呀
佢既級數咪只限去到阿仙奴依D囉

跟住又話國家隊對葡萄牙
果場係勁我都記得
但踢左咁多年國家隊得場附加賽最後仲要輸既攞出黎講咁有幾勁呀

我自己頂級定義係3R施丹美斯C朗依類
咁伊巴拍埋去係咪差D呀

上季幫曼拎2冠 入左廿幾球咁都叫失敗 咁猁狗成隊包括謝拉狗蘇狗呢D咪食哂屎 謝拉狗直情係整個生涯都失敗

終於見到乜叫盲反 米蘭巴你講乜都冇用
利申 AC米蘭迷

佢帶唔起隊波

食撚完屎未呀
好撚心你啲反曼賤種閪
反都反得正氣啲啦
係度FF完以訛傳訛 圍爐打J
你估講得多就係咩

臨老比獌狗打爛個金漆招牌

比負評果啲出黎吠下囉
係伊巴話唔要白逗人工
你班賤種狗就話曼唔同佢續約
到上年佢好番續約又唔出黎吠話condom ？

失敗在佢聲大大話征服英超，又話自己神又乜又物
太高估自己

上年勁到咁都叫高估自己 唔係佢曼聯上季收咗皮好耐啦

小學雞樓主學人扮識睇波 睇返你隻尼馬啦

出道踢馬模好似無攞過聯賽冠軍

而家我地反獌話失敗就失敗啦屌你老母

得呢句係重點

社區盾同聯賽盃入winning goal 都叫失敗
唔係掛

所有進攻交俾佢造
咁都叫carry唔到

35歲仲想點

敗走 大佬佢幾多歲呀，佢咁既年紀老實講大家都唔會真係諗住佢可以carry成隊，佢上季踢到咁已經算係超越佢自己水平啦，佢咁大年紀你仲想佢點呀，我唔信樓主唔識呢個道理，一就真係on鳩

伊巴話要拎冠，拎唔到就要仆街死，幾好表現都假 反而有位球員十幾年拎唔到英超都可以做埋明叔

有其他人話要征服英超既同好似死獌狗咁話拎撚硬今年英超既咪拎出黎笑囉柒頭

今時今日球壇仲有邊個中鋒好似佢咁自帶戰術 ？

咁謝拉特嗰d咪敗走英超十幾年

如果曼聯當伊巴condom，點解伊巴仲會續，仲同曼聯依條賓周講thank you

神啲廢閪唔撚信事實嘛
係要搵啲野屈落曼聯度
扮撚哂理直氣壯咁，死全家就最撚arm佢地

牙刷刷既E巴攞左英超未
前年聽曼迷講伊巴轉邊隊邊隊就攞聯賽冠軍

佢養傷期間唔係照出緊糧比佢？

一時頂級一時神級 搬龍門搬到

果時阿仙奴有雲佩斯不知幾勁

你知唔知咩叫此post 已完 ， 我收到你皮先叫此post 已完喎

有糧出

乜都拎垃圾利黎講
你老母臭閪

鬼叫你d手足咁熱情咩
我係唔指樓主，係指有回有關伊巴嘅po嘅利迷

名叔同串柒柒兩回事黎
你伊巴又征服英超失敗關謝4係利記名叔撚事？
再者講伊巴柒左又關謝4撚事咩
利狗有話佢征服到英超？
你個腦係咪腫左呀

開po無圖夠唔關老母事啦
咪有係個個都打搞伯母
撚樣咪俾人串囉

謝拉特隻狗仔敗走就不嬲公認
都唔知搵件垃圾做擋箭牌做乜嘢
獌狗仔依家連社區盾都 J

垃圾都捧

咪係，贏埋哂d盃仔歐聯16強，班連登仔就吹到上天，條友踢親一定要搵佢做核心比哂波佢做，但係實力又唔夠carry隊波上大賽決賽。日日比連登仔串嘅阿朗都搵到自己嘅定位淨係做入波唔搞咁多野，反而條廢老高不成低不就得閒串兩句就咁多人支持

養傷咁耐都仲肯出糧比佢算係咁啦下

屌你老母曼聯個個post一比人串就會拉埋謝拉特講 痴撚線

睇下伊巴控波護波，再望下而家個皇牌射手盧卡古

唔係大傷未必會倒咁多錢落海買盧卡古

謝拉特不嬲係佢地眼中地底泥 哥狗摩狗施丹都係唔識波

屌你老母成班痢狗
謝拉特有英超
死痢狗有英超

YouTube 精華球迷

利迷咁熱情係咁jer伊巴
依家唔俾還拖？

入利記先叫成功

留意到我最早提完謝拉特之後
之後拉埋佢講嘅人
一半係死獌狗，一半係死猁狗

係你班死猁狗講呀？ 開名啦屌你老母
睇過

入猁狗冇拎過英超先最成功

如果上年冇伊巴獌連六師弟都做唔到

佢當年carry國米橫行意甲

不過佢一走國米個年就橫掃歐洲

伊巴可以令隊波由零分變80分

但想再上，sorry，無佢份

伊巴係獌既日子其實係不過不失啦
35歲第一次踢英超,28場17球既數據叫交足功課啦,聯賽杯決賽基本上都係靠佢先拎到杯。同埋都叫拎埋歐霸杯,自己都叫有個國際賽事冠軍。
你話佢串過馬撚結果柒左亦都真,但未至於敗走英超掛?

佢仲要差唔多場場踢足
下半季明顯攰左勁多

我利大把盃 上年先攞完英超 叫我利唔攞英超仲難過食屎屙飯

同意
35歲各項正賽入左26定27球，仲要最尾大傷左無踢
呢個數據算係咁

佢串係幾串既，開始都麻麻地佢，但佢又唔獨食會助攻下，又幫下新仔咁
唔差啦真係

中肯

老老實實 佢唔係靠入波carry曼聯 反而係佢肯帶住鋒線 自己走唔起 就返後做波比福仔 當摩佬完全冇進攻方式嘅時候 佢先咁重要 你望下今季 場場都唔同打法 根本係亂咁黎

你覺得你偶像對阿仙奴入幾球一助攻夠你J一世既，咪俾你收皮囉

係 痢狗入黎圍尻你 你就企定定啦
你屌番佢就話你拖佢啦水架喇

柒就柒在lions don’t recover like humans
廢老就廢老啦

伊巴係咪psg歐聯八強失左蹤果個？

去曼唔on9,跟摩佬on9 ja
唔係摩佬識得就住佢用既話
點會下半季就咁攰又大傷收皮

carry 晒全隊都叫唔頂級

本身都覺得佢冇料 冇睇開意甲法甲
但黎到英超睇佢法國技術同意識都好好 份人自大其實都係開玩笑性質 好少聽佢以前既隊友會憎佢 同班廿幾歲曼聯班on9仔都玩得埋
仲有認真踢果陣真係勁 愈大壓力會踢得愈好 對鏝猁 同聯賽杯果幾場可以去睇返全場
唔講咁既年齡可以係英超入到咁多粒 真心欣賞佢

不如你個TOPIC改做 覺唔覺所有球員去曼聯係佢生涯最失敗既決定 啦
係抽就抽大力D, 咪撚成個女人咁陰D陰D, 咁撚垃圾

自己拎利 謝拉特擋
擋完比利狗屌 就話利狗自己拉利 謝拉特落水 明明依招係你班死獌狗次次都用
屌返你又話利怨婦
唔洗問樓主都一定又係利狗黎

從來只可以猁狗串人，話人垃圾，你還拖拉猁狗落水又話你搵遮醜布又盛 又唔諗下自己隊垃圾猁近十年有乜成功 伊巴最少第一季都拎既杯已經多過你垃圾猁近幾年既盃啦

條賤畜narbykeita個撚個伊巴post都見到佢
一定係曼迷拉痢狗落水先啦
永遠都唔會痢狗拉曼落水架啦

每個po咁多猁狗手足都唔撚認 洗唔洗逐個cap比你睇，等你認返自己手足

Ching ho ball

好心你睇撚清楚啦
之前有個po笑鳩伊巴
成堆獌狗即刻拎謝4黎講先

咁係唔係兩隊都有拉人落水呀屌
基達一撚家係利狗
但果個post幾隻獌狗無撚啦啦講謝4先

樓主係咩迷wfc
唔好同我講反獌=利
講到呢度串伊巴嘅人無一個係利狗

依家係開你地呢班串柒柒嘅死猁狗波呀
自己諗套logic咁自己串人就得
我地將你套logic套返落你地自己度
話咩拉利狗落水